由此一役可見 焦土派=保皇黨B隊

只好講共產黨玩滲透真係玩得好勁
恭喜晒焦土派
恭喜晒保皇黨
恭喜晒共產黨

@關sir。

唔使，以後每次都會係咁

環保POST
有排用

五毒派。

話知你

係囉 共產黨玩滲透真係好叻
今次補選都無一個支持民主既

仆街販民狗輸到甩褲仲唔識反省
而係瀨落人度